muji 幾時變左港蝗 版 ikea

個個坐係人地鋪裡面等人

唔明

影左相點用手機 upload 相

原來頭先𠴱個係你
利申葵芳

見到你啦樓主

樓主好靚仔 be fd OK?

人類總要

樓主好靚仔

花式自爆

多謝

自爆post

樓主唔錯喎

擺上141

笑死

樓主生得高啲就好

葵芳巴打

港蝗

攝衫撚

唔係絕種啦咩？

真係唔小心定借刀呢

盲？

屌

符合國情

樓主上半身咁短又加個肚腩仔 又著咁高腰 你睇清啲先話我盲啦

諗住笑9人 點知自爆

真心幾靚仔

驗咗眼未？

平時係地鐵見到有靚仔上計登
點解自爆嘅都唔係地鐵見到果d架

hi陳銘軒

child 登。。。
明明係話緊班港豬同蝗一樣肉鳩酸
個個focus 曬去樓主自爆

軒軒 ?

樓主

樓豬個樣成個廢中咁

笑撚死

樓主 幾時變左港蝗 版 吳亦凡

人類總是

點解咁厚面皮坐得落

BTW樓上ZOOM IN左之後就諗起對鏡自拍
從前有前置鏡頭後就冇乜點見過有人咁樣自拍

再一次證明m記質素=連登仔質素

低級錯誤

推

想自爆都唔係咁低手啦

唔係囉

你唔係連登仔

sor
絲

唔好推

其實自爆都無所謂。
只係以前笑大陸班蝗係 ikea 訓覺。
到左今日香港人都咁低質，
黃子華講既面斥不雅，
剩返幾多香港人做到。

見到咁，以後我都唔敢話大陸人
原來我地已經同一類人。

回歸21年，我認識既香港已經不存在。
覺得有 d 唔開心，先開 post.

樓豬下次po相記住要醒目d

正評俾樓豬曲線自拍

專家Dickson？

除左笑我自爆，其實有無人會關心下。

總覺得有一日，
香港人呢 d 出醜相會係其他國家論壇出現，就好班蝗依家咁，到時出國都唔敢講自己係香港人。

以前我會自豪自己係香港人，比班蝗守規矩，唉，原來我 out 左。

你係有心開post 就認真少少check 清楚啦
而家比人轉移視線恥笑你

你仲柒左添

都無諗過 child 會討論到。

我潛水。

有同感

這就是連登，講下D稍為認真野，就會 spin 去D無關痛癢野

又唔係唔著衫，wfc

一國一制了，無論人心，文化，政治，經濟都係咁。
唔鍾意都係唸下搵錢，走佬算啦

土地問題，個商場櫈都唔多張梗係坐喺到啦

我係時事台出，以為會有認真討論。
上 child 登, 勿認真。

以前商場都無乜， 又唔見我老豆老母去 ikea 坐。
你睇下，坐果班係後生，唔係 七老八十

坐唔撚坐關你鳩事咩 柒頭
我就成撚日坐既 吹呀
抵啦自爆屌你老母！

葵芳間muji啲人係特別西
見過有個阿叔拎埋本雜誌坐喺張demo餐枱到睇

開間鋪出黎唔撚比人行唔撚比人坐嫁？
執柒左佢呀咁不如？

咁就係佢個人本身on9 坐餐台
坐下d梳化有咩問題？

老老豆豆 其實係你預坐下 訓床就唔好喇 如果無客坐佢地仲驚

坐下都唔撚得...?
你話有人坐係度補習就屌姐

咪就撚係
咁柒小事講到好似香港淪陷咁樣
樓主醜唔醜d？

有樣你睇

就係呢樣野囉
上面有人話坐餐台 咁梗係唔得啦
但d櫈呀梳化呀係要黎坐嫁嘛

因為成個商場都無櫈坐

擺明玩野，又child又剩，摟屌

移民啦 我都積極計劃緊

唔單止個樣似，連講野口吻都成個廢中咁

佢哋唔係試坐，係坐係到玩手機等人。
一坐就好耐，如果你認為無問題，我無野講。

有咩問題先

我要講講完。

Ikea開左三十年都係咁運作 整到個show room 模擬哂香港單位大細 家具擺位想你似屋企咁 坐sofa hea下 樓主懶係看透人生咁 你做咩尻呀 支那訓床真係走去訓就話屌 而家坐下都屌 又影人相 咁你有無幫人打返格？被你影果幾位又會有咩感受呀？反省下喇 on9仔

樓主唔知以前嗰度係行人通道黎，
仲有櫈坐添

咁都有自爆 我屌
樓主好波

假設我有消費，咁係度坐得唔得先

樓主點知對方有無消費？坐幾耐有無計時？影人公審人 屌

舊登已經係咁啦

咪咁柒啦 有咩咪講

新都會入面有好多位比人坐，係都要 Muji

利申：公司樓下就係

其實又唔關消費事，邊個話買野包坐？

而家鍾意坐吓有咩問題

港蝗關我撚事咩
有得恥笑唔笑左先

樓主個小肚腩好sex

sexy 自膠

反而無人去實惠坐 muji好坐啲

樓主有無搵人check下身份證先?

樓主有前途

實惠/其他傢私鋪d呀姐會趕人

樓主乖 下次路好衝紅燈

其實check左人地身份證確定身份咪?
又知係香港人?

好型

屌 頭先收工經過見到

樓主嬲嬲豬

on99, 擺出黎坐下都要比樓豬呢d傻柒屌

Po樓主個型樣上gay佬網先

樓主真係on9

曲線自爆 笑到仆街

收皮啦傻仔
自爆了

柒咗都唔潛水仲喺到駁嘴
死中坑

連登仔都係一個樣

柒到喊

轉移視線

右邊條女幾正

以前d o靚仔最多都係坐下梳化玩下
呢家直頭坐埋上床同d書抬度當自修室 我覺得離譜左少少

樓主好靚仔
我想cow你

唔討論樓主自爆既話
其實咁樣真係同大陸人無分別
近年ikea都多左依種情況
睇黎中港融合又近左一步

btw起五毛橫行年代 樓主真係注意下呢d低級錯誤 一陣比蔣狗呢d痴線佬睇中你都冇運行

97後香港人質素越來越差

邊個話無 成日俾人霸晒咁解

摩擦力

可能佢哋坐完轉個頭買一張呢

有咩好討論 間公司都未驚
樓豬幾廿歲仲上child登

支持樓主
同班小朋友講正經野真係曬9氣

連登一早比人控制曬討論方向啦

投訴撚就係你呢啲

尋日先坐完

撐樓主講既野
但係自爆左講到自己好心淡 加哂d句號真係好肉酸
想打冷震

我講完。係咁。

唔好傻啦 就算個POST 10年前出係高登結果只會一樣 不嬲自爆係最受注目

樓主會唔會係企圖自爆
而家成功左

樓主呢

成堆垃圾一味笑笑笑，話樓主影到自己。

其實你地班撚樣，連好似樓主咁，舉高部電話影張相，post上黎講個問題出黎既勇氣都無。

港豬

淨係識笑鳩樓主既人戒奶未
當人地舖頭係公共空間咁hea 咁唔知醜冇家教
都叫冇問題？

咪係
如果樓主現實生活中都係咁就大撚鑊

本身啲梳化唔係諗住比你等人坐掛

屌你老母自爆都唔撚笑得？
未上過高登？

任何自爆post都會主力推自爆圖
就算以前高登都係咁 所以玩兩登論壇唔洗咁認真嘅

柒左就由佢嘛 你再咁只會俾人推得仲癲 我寧願你認自己自爆柒左潛水 再過一排開過個post講返件事 好過你依家講完人地笑你自爆跟住再潛

上次去行呢間無印先見到兩個十零歲o靚妹坐喺張梳化度開餐，
職員埋去勸佢哋走，佢哋扮行開，人哋一擰轉面即刻嬉皮笑臉坐返落去攤返啲嘢出嚟繼續食，
啲職員可能無得開聲屌，我行埋去企喺佢哋隔籬望住，佢哋先好唔情願咁收埋啲嘢食

透到？

咁你面斥左未

明明呢d位係可以坐,支那人係著埋睡衣瞓埋教,坐又坐得衰又坐足成日先會比人笑。

樓主呢d無腦既就以為坐係度就同支那人一樣,人云亦云扮撚晒野,其實連咩野事都未知。

而且第二張相班人似城市支那人多過香港人。其實樓主check 左人地身份證咪?唔好老屈

好柒

葵芳多蝗是常識吧！

樓主幾靚仔

想同樓主玩前列腺

出po前先check po

成撚日提舊登，以前乜，以前勿，

咁戀舊登就縮閪返去個邊，
咪撚拎個邊個套係呢度同我講野啦，傻閪。

唔好再推

好想識樓主呀
原來樓主咁靚仔
有冇人有佢聯絡方法呀